Poly 已解封，我地可以為入面手足做啲咩?

警方對外宣佈已經全面撒離，但一定仲有好多臥底
今日放工有無野做，都麻煩去尖沙咀/紅磡，人越多手足越易走
甚至可以清咁啲近A core / D core 嘅出入口障礙物，我地要創造更好嘅條件俾佢地離開

入面都冇人
我地入去幫手清潔姐

poly 見

幫手清潔

岩 大家都要幫手清潔

我收工就會做藍絲清理路障 清潔地方 所以呢幾日都要去poly行下